{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023715",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24736",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수유 러쉬(LUSH)"
    },
    "text": "宿泊施設は全客室数は22室で、周辺には牛耳新設花渓駅、4号線水遊駅、牛耳新設香織駅があります。韓国語を含む様々な言語で案内されており、ネットフリックスのIDがなくても無料視聴が可能です。客室の利用案内によると、客室は2人のみ入場でき、追加人数は許可されません。連れ同士で2つの部屋を予約しても入室は不可能であり、キャンセルとなります。また、客室内のパソコンは1台で仕様が悪く、ゲームはできません。デラックス以上の客室には浴槽がありますが、ジェットバスやスパはご利用いただけません。遅く退室するお客様は掃除チームの退勤で掃除ができず、ほとんど1階を利用することになります。宿泊車両は事前に駐車することができません。この宿は大体的にきれいで静かで満足度の高いところで、社長が親切で待合時間も長いので満足できると知られています。値段の割にコスパもいいので、よく愛用するお客さんもたくさんいます。しかし、パソコンのインターネット接続が不安定で掃除状態が少し残念な面もあり、部屋が狭くて1、2人で過ごすには適していますが、寝具類にほこりや汚れがあって不便な面もあります。布団にカビが見える点も残念だとレビューされています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設の客室数は22室です。"
        },
        {
            "question": "周辺にある駅は何駅ありますか？",
            "answer": "周辺には牛耳新設花渓駅、4号線水遊駅、牛耳新設香織駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語で案内されますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内されます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスのIDがなくても無料視聴ができるのですか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスのIDがなくても無料視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室には何人まで入場できますか？",
            "answer": "客室は2人のみ入場でき、追加人数は許可されません。"
        },
        {
            "question": "連れ同士で2つの部屋を予約しても入室はできませんか？",
            "answer": "連れ同士で2つの部屋を予約しても入室は不可能であり、キャンセルとなります。"
        },
        {
            "question": "客室内のパソコンは何台ありますか？",
            "answer": "客室内のパソコンは1台で仕様が悪く、ゲームはできません。"
        },
        {
            "question": "デラックス以上の客室には何がありますか？",
            "answer": "デラックス以上の客室には浴槽がありますが、ジェットバスやスパはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "遅く退室する場合、どうなりますか？",
            "answer": "遅く退室するお客様は掃除チームの退勤で掃除ができず、ほとんど1階を利用することになります。"
        },
        {
            "question": "宿泊車両は事前に駐車することができますか？",
            "answer": "宿泊車両は事前に駐車することができません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような評判がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は大体的にきれいで静かで満足度の高いところで、社長が親切で待合時間も長いので満足できると知られています。"
        },
        {
            "question": "コスパはいいですか？",
            "answer": "値段の割にコスパもいいので、よく愛用するお客さんもたくさんいます。"
        },
        {
            "question": "どんな不便な面がありますか？",
            "answer": "パソコンのインターネット接続が不安定で掃除状態が少し残念な面もあり、部屋が狭くて1、2人で過ごすには適していますが、寝具類にほこりや汚れがあって不便な面もあります。"
        },
        {
            "question": "布団にカビが見える点はありますか？",
            "answer": "布団にカビが見える点も残念だとレビューされています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 557
    }
}